{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051640",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54012&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주해비치펜션"
    },
    "text": "柱状節理のすぐ前に位置しているこの宿は、文武大王陵から車で5分の距離にあります。 また、ナサンドゥル公園は車で9分、クァンソン松原海辺は車で8分の距離にあります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降にする必要があります。客室内には無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 20、30、302、303、305号の客室にはジェットバスがあります。ただし、天候により営業時間が変動する場合があり、日没以降は利用できません。カフェは2階に位置しており、バーベキュー施設は炭とグリルを使用して20,000ウォンで利用できます。 最大人数を超えたり、保護者を同伴しない未成年者は利用できず、ペットの立ち入りは許可されません。利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質は客室内では使用できません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は文武大王陵から車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "どの観光スポットに近いですか？",
            "answer": "この宿はナサンドゥル公園から車で9分、クァンソン松原海辺から車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能であり、チェックアウトは22時以降にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "客室内には無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "どの客室にはジェットバスがありますか？",
            "answer": "20、30、302、303、305号の客室にはジェットバスがあります。ただし、天候により営業時間が変動し、日没以降は利用できません。"
        },
        {
            "question": "カフェとバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "カフェは2階に位置しており、バーベキュー施設は炭とグリルを使用して20,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者を同伴しない未成年者は利用できず、ペットの立ち入りは許可されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金やプールの運営に変更はありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 355,
        "QA": 486
    }
}